請將目標喵返去個政權度，達哥只不過係磨心

達哥只係娛樂家唔係咩政客

況且佢都好有心一直關注

希望大家唔好再失蕉

推

冇人想知

收皮啦 借兄弟上位就扮同路人
上撚左位就話係磨心

冇人想知你想唔想知

喵乜撚唔好扮貓得唔得？
On9迖粉連個「瞄」字都未識就走岀嚟喵
收皮啦你

冇人想知你想唔想知人地想唔想知

做乜撚
我地達粉文化黎